Ps4遙控遊玩問題

㩒完啟動之後
就出現白色嘅登入畫面
完全入唔到登入id個畫面
Win10 有冇巴知到點整返好